## **Список проектов**

На данный момент присутствует три проекта:

* 4_in_row - небольшая игра "4 в ряд". Оформлена с использованием дисплея TFT LCD 320х480. Пока реализована игра между двумя игроками, счёт идёт до 3.
* DHT_reader - система измерения температуры и влажности в доме. Выводит значения на экран и записывает значения в карту памяти. На данный момент работает без чаасов реального времени.
* MelodyPlayer - простейший MP3-плеер (настолько простой, что может воспроизводить только wav, примеры вложены в проекте), выполнялся для лабораторной работы.

Задачи по проекту 4_in_row:

* Добавить ИИ для игры против компьютера
* Добавить настройки по изменению параметров игры и визуальной составляющей

Задачи по проекту DHT_reader:

* Ввести в систему часы реального времени
